一個騰訊市值=7個匯豐

好快就=14個

大戶

咁呢張圖咩嚟㗎